一齊聯機玩澳門格蘭披治!!!

SEED:

MACAU 賽道

安裝後可玩可聯機(VLAN >綜合區域(ETC)>香港綜合區 ) 注:其他區是不能連線的
因為VLAN 登入需要註冊成為會員的
VLAN 註冊網址:

本遊戲為RACE 07+5 ADDITION (所以為12GB)
各位下載後為1.98GB FILE
解壓縮後為10.8 GB (解壓縮快慢與電腦硬件有關)
Minimum System Requirements

System:
Intel Pentium IV 1.7 GHz or equivalent
RAM:
512 MB
Hard Drive Space:
2500 MB

安裝途中會彈出錯誤 , 但不用理會
安裝後 , 亦有機會彈出圖下的錯誤

請將Config.exe 同 Race_Steam.exe (右CLICK 內容 > 相容性 > TICK 左 以相容模式執行這個檔案 ( 選XP SP3 ) 按套用....

另外本身部機廢廢地既一定要入config.exe set 個setting
部機個Direct X同埋Display Card 一樣一定UPDATE 到最新

如何聯機?
登入VLAN 後進入遊戲
選Multiplayer>LAN (如果想開場按HOST)
如果在LAN 區域見到有SERVER , 但不能進入
寫著:
You can only join during practice or qualify sessions server version
意思是指SERVER 正進行比賽(要等HOST 轉返做PRACTICE 先可以進入)

我都係照copy人地
有冇巴打一齊玩

推

路過幫你推下

高登加埋我諗都有搞左7年8年

以前有down過但冇同過巴打玩
係時間拎番個封緊塵既軚出黎

岩岩試玩左一陣 係咁撞

用notebook既巴打 要用內顯先玩到

冇人玩 係AC搞好過啦

有冇巴打試到vlan連線

幫推

有冇開？

想玩
有無人

聯機
連線

尋日同fd試左 用vlan 行psp模式就連到

點樣用psp模式？以前愛膠力巴打開唔駛嗰播

右click開ser既巴打 按psp模式就睇到佢個場

香港綜合區，然後click邊個名？